巴塞想搵巴塞名宿亨利教

之前好似教法甲都唔掂

教MLS都唔掂啦
蒙特利衝擊攻不銳 守不穩

本來想話邊有隊咁傻閪繼續中伏
但諗諗下疤狗高層智商有問題
真係中都唔奇

邊個教都冇用啦
高層控制要求排陣跟江湖地位
身價高就有正選

一日美欺喺度，邊個做都死

講真巴塞呢隊放隻豬喺教練席都贏

球霸:踢波!?我教你啦

直接美斯教啦
球員兼教練

正解

換撚左班管理層可能勁過搵邊個邊個黎教

美斯識教?

咁ATM世三點解後備上陣

江湖地位低
第一季加盟

沙利啦

洗14M返去坐

美斯教算啦

岩啦
呢個唔係話換血咩？
美斯做教練算
帶青訓重建巴塞咪岩
反正巴塞咁鍾意近親繁殖

專教前鋒埋門一腳好過

現在巴塞正在考慮亨利。 亨利在摩納哥的執教勝率是25%，目前混跡於美職聯，執教勝率22.2%

用加數加埋都唔夠五成

請sarri好過啦

球員弱姐

咁小花自己做埋囉
一係叫牙朗過黎教反正佢都教開

沙維等緊依班管理層走